政府延長現有電動車首次登記稅寬減安排3年

政府延長電動車首次登記稅現有寬減安排的期限3年，至2024年3月31日。

政府發言人表示，電動車首次登記稅的現有寬減安排原訂於2021年3月31日完結，經檢視市場情況及電動車發展等因素後，決定延長期限3年，有助業界引入電動車的供應數量和型號，市民亦可享有合適的環保選擇，共同支持綠色復蘇。

另外，今年預算案提出制定本港首份電動車普及化路線圖，預期在2021年首季完成。

免稅啦屌你老母

恒馳

恆馳 123456

model y...

Model Y都享受到！

正常 依家支那有廠要跟腳步

m3之後 d電位應該要開始加了

其實佢個首次登記稅係點？
Model 3 普通版連稅435,000
咁姐係435,000 - 97500 ?

SR版連稅435000
如果你有一換一
減盡25萬稅
最後車價330000

如果我無一換一
首次都可以435000直接減97500？

因為你冇一換一
上限減97500
所以總數係532500-97500=435000

435000已經係減咗97500

中晒伏，架車又未夠18個月 用一換一

恭喜大家排隊叉電排到天荒地老

電車如果屋企冇叉電位 真係咪買

有私家叉嘅人我估最多三成，你見公廁叉爭崩頭就知

當年冇任何稅務寬減下買Model X既車主係咪要跳樓，要球半買架咁既野

屌你加電位啦

恆馳最好賣貴啲，為咗幫大陸散貨，免稅額提高都仲得

其實最理想係每個咪錶位都有得叉
利申：揸汽油車

實有仆街拆碌嘢偷電

入錶先有電

都唔知幾時先訂得有貨派

業主立案法團俾裝都多好多